一人一個外強中乾既職業

表面好風光, 實際就無料到

空少
地產佬
保險佬

工程師

黑驚

會計狗

兒子

ching 識d野

外交部發言人

建築設計師#yup
外行人以為好風光，
實際人工仲低過秘書,
香港越來越少樓起，乞唔到job就要返大陸做

睇落去好似專業人士著西裝坐辦公室
點知原來計翻時薪得50蚊

副導

財演

行政長官
乾到仆街

消防

咁你簡高級保安定佢呀

ＯＴＯ到虧佬咁撚樣梗係中乾啦

人哋考第一㗎 你考唔考到啊

會計師

做咩呢排咁多鬥慘/批鬥 唔同行業既po
一版3-4個

酒店

因為出面真係好差
唔同反送中個陣得某幾行某幾區受影響

之前都叫星期一至五正常六日出嚟，但依家係一至五都唔正常

國家主席

外有咩強?